青海虹鱒風波 中國農業部一鎚定音：「世上根本沒三文魚這品種」 「三文魚是指所有的鲑科魚類」

搶奪話語權
想出口淡水魚生

魚類釋法

中國又贏

呢啲岩中国人食啦
我食阿拉斯加海魚就得

贏國又贏

平價三文魚壽司

贏國為生物分類界作出偉大貢獻

生物學分類法精英主義

嘩屌 大陸狗為錢真係乜都夠膽死
淡水鱒多咁多蟲都可以大條道理拎黎賣

虹鱒係鱒科啵

唔怪得全世界都係中國人

迫到人一係要死有蟲淡水魚生，一係所有三文魚都唔食

害死日本挪威

世上根本沒黑人和白人，全地球都是贏國人

日本都小有鮭魚做刺身 挪威係人工養殖

支那磚家

三文魚自古以來都是中國魚

日本三文魚亦首先是中國魚

挪威 : chi sin

世界上都冇中國人呢個品種啦

well played

冇外婆，只有姥姥！